{
    "Cycle": "週期",
    "left": "剩餘",
    "h": "小時",
    "m": "分鐘",
    "Sync already in progress": "同步已在進行中",
    "Sync not configured or not authenticated": "同步未配置或未認證",
    "Acquiring sync lock...": "正在獲取同步鎖...",
    "Sync is currently locked by another machine. Please try again later.": "同步目前被另一台設備鎖定。請稍後再試。",
    "Downloading sync manifest...": "正在下載同步清單...",
    "Could not retrieve remote manifest": "無法檢索遠程清單",
    "Scanning local conversations...": "正在掃描本地對話...",
    "Starting synchronization...": "正在開始同步...",
    "Fix Manifest (Remove Missing)": "修復清單（移除缺失項）",
    "Push Local Versions": "推送本地版本",
    "Disable Suggestions": "禁用建議",
    "Some conversations were not found in Google Drive. This usually happens if they were deleted manually from Drive but are still in the sync manifest.": "在 Google Drive 中找不到某些對話。這通常發生在對話從 Drive 中被手動刪除但仍存在於同步清單中時。",
    "Removed {0} missing conversation(s) from manifest.": "已從清單中移除 {0} 個缺失的對話。",
    "Failed to fix manifest: {0}": "修復清單失敗：{0}",
    "Encryption password not set": "未設置加密密碼",
    "Analyzing {0}...": "正在分析 {0}...",
    "Uploading: {0} ({1}/{2})...": "正在上傳：{0} ({1}/{2})...",
    "Conversation {0} not found in manifest": "清單中未找到對話 {0}",
    "Downloading: {0} ({1}/{2})...": "正在下載：{0} ({1}/{2})...",
    "Downloading {0}...": "正在下載 {0}...",
    "Conversation {0} not found in Drive": "Drive 中未找到對話 {0}",
    "Decrypting {0}...": "正在解密 {0}...",
    "Resets": "重置",
    "Remaining": "剩餘",
    "Monthly Usage Limit": "每月使用限制",
    "Current Subscription": "當前訂閱",
    "Sort by Reset Time": "按重置時間排序",
    "Sort by Quota Remaining": "按剩餘額度排序",
    "Models (Click to Pin/Unpin)": "模型（點擊固定/取消固定）",
    "Antigravity Quota Usage": "Antigravity 額度使用情況",
    "Click a model to pin/unpin it from status bar": "點擊模型將其在狀態欄固定/取消固定",
    "Export Antigravity Conversations (via .zip file)": "導出 Antigravity 對話（通過 .zip 文件）",
    "Import Antigravity Conversations (via .zip file)": "導入 Antigravity 對話（通過 .zip 文件）",
    "Sync is not configured. Click to setup.": "同步未配置。點擊進行設置。",
    "Syncing with Google Drive...": "正在與 Google Drive 同步...",
    "Sync Error": "同步錯誤",
    "Antigravity Sync: Up to date": "Antigravity 同步：已是最新",
    "Syncing conversations...": "正在同步對話...",
    "Sync complete: {0}": "同步完成：{0}",
    "Sync complete: Everything is up to date": "同步完成：所有內容已是最新",
    "{0} pushed": "{0} 已推送",
    "{0} pulled": "{0} 已拉取",
    "Sync failed: {0}": "同步失敗：{0}",
    "Last Sync": "上次同步",
    "Select an action": "選擇一個操作",
    "Antigravity Storage Manager": "Antigravity 存儲管理器",
    "Sync Now": "立即同步",
    "Show Statistics": "顯示統計",
    "Trigger immediate synchronization": "觸發立即同步",
    "View detailed sync status and history": "查看詳細同步狀態和歷史",
    "Configure Google Drive synchronization": "配置 Google Drive 同步",
    "Setup Sync": "設置同步",
    "Create a local zip backup": "創建本地 zip 備份",
    "Backup Now": "立即備份",
    "Import to archive": "導入到存檔",
    "Import from archive": "從存檔導入",
    "Import Conversations": "導入對話",
    "Export to archive": "導出到存檔",
    "Export Conversations": "導出對話",
    "Settings": "設置",
    "Open extension settings": "打開擴展設置",
    "Show Quota": "顯示額度",
    "View Antigravity quota usage": "查看 Antigravity 額度使用情況",
    "Sync is not configured. Would you like to set it up now?": "同步未配置。您想現在設置嗎？",
    "Cancel": "取消",
    "Keep Local": "保留本地版本",
    "Keep Remote": "保留遠程版本",
    "Keep Both": "保留雙方",
    "Conflict detected for conversation. Local and remote versions differ.": "檢測到對話衝突。本地版本和遠程版本不同。",
    "Found existing sync data! Joined as '{0}'.": "找到現有的同步數據！已作為「{0}」加入。",
    "Setting up sync storage...": "正在設置同步存儲...",
    "Checking for existing backup...": "正在檢查現有備份...",
    "Are you sure you want to disconnect from Google Drive sync?": "您確定要斷開 Google Drive 同步嗎？",
    "Disconnect": "斷開連接",
    "Sync is not enabled. Please set up sync first.": "同步未啟用。請先設置同步。",
    "Exporting {0} conversation(s)...": "正在導出 {0} 個對話...",
    "Exported {0} conversation(s) to {1}": "已將 {0} 個對話導出到 {1}",
    "Export failed: {0}": "導出失敗：{0}",
    "No conversations found to export.": "未找到要導出的對話。",
    "Select conversations to export (use Space to select multiple)": "選擇要導出的對話（使用空格鍵多選）",
    "Backing up {0} conversations...": "正在備份 {0} 個對話...",
    "Backup complete! ({0} MB)": "備份完成！({0} MB)",
    "Open Folder": "打開文件夾",
    "Backup failed: {0}": "備份失敗：{0}",
    "No conversations found to backup.": "未找到要備份的對話。",
    "Create Backup": "創建備份",
    "Importing {0} archive(s)...": "正在導入 {0} 個存檔...",
    "Imported {0} conversation(s)": "已導入 {0} 個對話",
    ", skipped {0}": "，已跳過 {0} 個",
    "{0}. Reload window to refresh?": "{0}。重載窗口以刷新？",
    "Reload": "重載",
    "Later": "以後",
    "Failed to import {0}: {1}": "導入 {0} 失敗：{1}",
    "Conversation \"{0}\" already exists.": "對話「{0}」已存在。",
    "Overwrite": "覆蓋",
    "Rename": "重命名",
    "Skip": "跳過",
    "Enter new conversation ID": "輸入新對話 ID",
    "ID cannot be empty": "ID 不能為空",
    "This ID already exists": "該 ID 已存在",
    "Enter new title": "輸入新標題",
    "Title cannot be empty": "標題不能為空",
    "Renamed to \"{0}\"": "已重命名為「{0}」",
    "Rename failed: {0}": "重命名失敗：{0}",
    "No conversations found.": "未找到對話。",
    "Select conversation to rename": "選擇要重命名的對話",
    "Performing scheduled backup...": "正在執行計劃備份...",
    "Backup created at: {0}": "備份創建於：{0}",
    "Pinned Models Quota": "固定模型額度",
    "Requests": "請求次數",
    "Tokens": "Token 數量",
    "Speed": "速度",
    "Estimated Remaining Time": "預計剩餘時間",
    "/h": "/小時",
    "Plan": "方案",
    "Credits": "點數",
    "available": "可用",
    "Current": "當前",
    "Quota": "額度",
    "Reset Time": "重置時間",
    "Click to change sort order": "點擊以更改排序方式",
    "Antigravity Quota: Limit for {0} has been reset!": "Antigravity 額度：{0} 的限制已重置！",
    "To sync conversations, you need to sign in with Google.": "要同步對話，您需要登錄 Google。",
    "Sign In": "登錄",
    "Create a Master Password to encrypt your data": "創建一個主密碼來加密您的數據",
    "Password must be at least 8 characters": "密碼至少需要 8 個字元",
    "Confirm Master Password": "確認主密碼",
    "Passwords do not match": "密碼不匹配",
    "Enter a name for this machine (e.g. 'Home PC', 'Work Laptop')": "為此設備輸入一個名稱（例如「家用電腦」、「工作筆記本」）",
    "Machine name cannot be empty": "設備名稱不能為空",
    "Checking Google Drive folders...": "正在檢查 Google Drive 文件夾...",
    "Creating initial backup...": "正在創建初始備份...",
    "Sync set up successfully!": "同步設置成功！",
    "Session Syncs": "會話同步次數",
    "Next Sync": "下次同步",
    "Status": "狀態",
    "Idle": "空閒",
    "Disconnected from sync. Local data is kept safe.": "已斷開同步。本地數據已安全保存。",
    "Syncing \"{0}\"...": "正在同步「{0}」...",
    "Upload failed: {0}": "上傳失敗：{0}",
    "Download failed: {0}": "下載失敗：{0}",
    "Conversation uploaded.": "對話已上傳。",
    "Conversation downloaded.": "對話已下載。",
    "Machine removed.": "設備已移除。",
    "Are you sure you want to delete conversation \"{0}\"?": "您確定要刪除對話「{0}」嗎？",
    "Delete": "刪除",
    "Are you sure you want to remove machine \"{0}\" from sync stats?": "您確定要從同步統計中移除設備「{0}」嗎？",
    "Remove": "移除",
    "Rename {0}": "重命名 {0}",
    "Sync selection updated": "同步選擇已更新",
    "Conversation content not found locally.": "本地未找到對話內容。",
    "AG Export": "AG 導出",
    "AG Import": "AG 導入",
    "AG Sync": "AG 同步",
    "Loading Sync Statistics...": "正在加載同步統計...",
    "Fetching data from Google Drive...": "正在從 Google Drive 獲取數據...",
    "This Machine": "此設備",
    "Unknown Device": "未知設備",
    "Unknown": "未知",
    "Sync Statistics": "同步統計",
    "Refresh Data": "刷新數據",
    "Local Conversations": "本地對話",
    "Synced": "已同步",
    "Local Only": "僅本地",
    "Remote Conversations": "遠程對話",
    "Remote Only": "僅遠程",
    "Synced Conversations": "同步對話",
    "Connected Machines": "已連接設備",
    "Data loaded in": "數據加載耗時",
    "Conversations": "對話",
    "Title / ID": "標題 / ID",
    "Size (Remote)": "大小（線上）",
    "Last Modified": "最後修改",
    "Origin": "來源",
    "Machine Name": "設備名稱",
    "Last Sync State": "最後同步狀態",
    "Uploads": "上傳次數",
    "Downloads": "下載次数",
    "Me": "我",
    "Imported": "已導入",
    "Upload": "上傳",
    "Download": "下載",
    "Push": "推送",
    "Sync signal sent to {0}. (Requires target machine to be online and polling)": "同步信號已發送至 {0}。（需要目標設備在線）",
    "Failed to send signal: {0}": "發送信號失敗：{0}",
    "Conversation deleted.": "對話已刪除。",
    "Error deleting: {0}": "刪除出錯：{0}",
    "Failed to remove machine: {0}": "移除設備失敗：{0}",
    "Antigravity Sync Statistics": "Antigravity 同步統計",
    "Uploading conversation...": "正在上傳對話...",
    "Downloading conversation...": "正在下載對話...",
    "Sending sync signal...": "正在發送同步信號...",
    "Error loading statistics": "加載統計出錯",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Show Dashboard": "打開控制面板",
    "Press 'Enter' to confirm or 'Escape' to cancel": "按 'Enter' 確認，按 'Escape' 取消",
    "ms": "毫秒",
    "s": "秒",
    "Not yet pushed to Drive": "尚未推送到 Drive",
    "Not present on this machine": "此設備上不存在",
    "Created": "創建於",
    "Modified": "修改於",
    "Select conversations to sync from Google Drive": "選擇要從 Google Drive 同步的對話",
    "Use Space to select/deselect, Enter to confirm": "空格鍵選擇/取消選擇，Enter 確認",
    "by": "由",
    "Synced on {0}": "已在 {0} 台設備上同步",
    "Created on another machine": "在另一台設備上創建",
    "Language changed.": "語言已更改。",
    "Don't ask again": "不再詢問",
    "Connect to existing session?": "連接到現有會話？",
    "Create New Session": "創建新會話",
    "Select a previously connected device to resume sync:": "選擇先前連接的設備以恢復同步：",
    "Resume: {0}": "恢復：{0}",
    "Last active: {0}": "最後活躍：{0}",
    "Last updated: {0}": "最後更新：{0}",
    "Manage Authorized Deletion Machines": "管理授權刪除的設備",
    "Manage Synced Conversations": "管理同步",
    "Disconnect Google Drive Sync": "斷開同步",
    "Rename Conversation": "重命名對話",
    "Resolve Conflict Copies": "解決衝突副本",
    "Manage authorized devices for deletion": "管理授權設備",
    "Manage which conversations are synced": "選擇要同步的聊天",
    "Disconnect from Google Drive": "從 Google Drive 斷開連接",
    "Rename selected conversation": "重命名選中的對話",
    "Resolve conflicts between local and remote versions": "解決版本衝突",
    "Start fresh with a new device ID": "以新的設備 ID 重新開始",
    "d": "天",
    "Sort by Date": "按日期排序",
    "Sort by Duration": "按時長排序",
    "Duration: {0}": "時長：{0}",
    "Active duration": "活躍時長",
    "Sorting": "排序",
    "Existing Sessions": "現有會话",
    "No detected conflict copies found.": "未檢測到衝突副本。",
    "Conflict copy from {0}": "來自 {0} 的衝突副本",
    "Original ID: {0} | Conflict ID: {1}": "原始 ID: {0} | 衝突 ID: {1}",
    "Found {0} conflict copies. Select one to resolve.": "找到 {0} 個衝突副本。選擇一個進行解決。",
    "Keep Original (Delete Copy)": "保留原始版（刪除副本）",
    "Keep Conflict (Overwrite Original)": "保留副本（覆蓋原始版）",
    "Resolve conflict for \"{0}\"?": "解決「{0}」的衝突？",
    "Conflict copy: {0}\nOriginal: {1}": "衝突副本：{0}\n原始版本：{1}",
    "Conflict resolved: Start version kept.": "衝突已解決：保留了原始版本。",
    "Failed to delete conflict copy: {0}": "無法刪除衝突副本：{0}",
    "Conflict resolved: Conflict version kept.": "衝突已解決：保留了衝突版本。",
    "Failed to overwrite original: {0}": "無法覆蓋原始版本：{0}",
    "Show in Folder": "在文件夾中顯示",
    "Sync All Conversations": "同步所有對話",
    "Automatically sync all conversations": "自動同步所有對話",
    "in": "在",
    "Synced on {0} devices ({1} sessions)": "已在 {0} 台設備（{1} 個會話）上同步",
    "Sort by Created Date": "按創建日期排序",
    "Sort by Modified Date": "按修改日期排序",
    "Select conversations to sync": "選擇要同步的對話",
    "Delete all conversations from this machine": "從該設備中刪除所有對話",
    "Sort": "排序",
    "Authorized machines updated.": "授權設備已更新。",
    "Connected Devices": "連接的設備",
    "Device": "設備",
    "This Session": "當前會話",
    "Session": "會話",
    "Syncs": "同步次數",
    "Actions": "操作",
    "Last Active": "最後活躍",
    "Duration": "時長",
    "sessions": "個會話",
    "{0}s": "{0}秒",
    "{0}m": "{0}分",
    "{0}h": "{0}時",
    "{0}d": "{0}天",
    "Session Type": "會話類型",
    "Synced on {0} sessions": "已在 {0} 個會話中同步",
    "UID": "UID",
    "Connected Sessions": "已連接會話",
    "Origin / Created": "來源 / 創建於",
    "Online (Synced recently)": "在線（近期已同步）",
    "Offline (Last seen: {0})": "離線（上次活動：{0}）",
    "Remove machine": "移除設備",
    "Upload to Drive": "上傳到 Drive",
    "Download from Drive": "從 Drive 下載",
    "Select machines authorized to delete conversations from others": "選擇授權從其他裝置刪除對話的裝置",
    "Sort by Date and Time": "按日期和時間排序",
    "Sort by Created Date and Time": "按建立日期和時間排序",
    "Sort by Modified Date and Time": "按修改日期和時間排序",
    "Sort by Name": "按名稱排序"
}